紅米Note 係咪冇得更新去Andriod 6.0？

屋企有想部舊機, 想用黎打機,,,但咩 Game 都話要 andriod 6.0 +

利申: 唔識 andriod 機....

中國人返中國